From: "$postmastername" <$localpostmaster>
To: $from
Subject: {Bounce} Nevyziadana komercna posta odmietnuta
X-%org-name%-EMFABox: vytvoreny

Nas detektor UCE/NKP (spam-u) prave zistil, ze sprava ktoru posielate:-
  Komu: $to
  Predmet: $subject
  Datum: $date

Tato sprava bola znicena. Detektory ktore spustili
$spamreport.

Postovy server ktory posielal spravu k nam je vedeny vo verejnej ciernej listine
podozrivych postovych systemov.

Ak mate k tomu akekolvek otazky alebo pripomienky, pripadne ste obdrzali toto
upozornenie omylo, kontaktujte prosim nasich administratorov.

-- 
EMFABox
Email Virus Scanner
%org-long-name%
%web-site%
